肥閪根本就係死港女

前幾日同個肥閪鬧交
佢根本將自己利益放到最大，罔顧整個團體既利益，同將不合理合理化
性格好撚柒自私，淨係識諗自己
好認真咁講，性格衰生得靚就話無咁克人憎，生得柒又性格衰好心就死左去投胎好過啦
無錯啊，係講緊你啊！死肥閪！